係深圳人民醫院手術室吃完煙將煙頭丟落已開刀既病人身上簡直就牛B死了

牛b又要死啦

蝗蟲用開抽煙唔係吃煙
利申：唔食煙

牛B成日死，總共有幾多條命？

成日出入人民醫院？